Fifa 19 Pro Club D1 不打燒味隊招人

踢法簡單，快速控傳為主。
唔洗有好好技術，兩至三腳內比到波，識主動走位及補位，有足球意識行先（好緊要），主要想夾返同類踢法既隊友！
要願意同其他隊友配合走位，盡量一見空位就一腳比波。

現招LDM同後防位置隊友
只收Full time
一星期3-5日online，通常23:00開波至01:00

大家主要輕鬆玩，無任何壓力，謝絕所有球霸，個人主義者。

有興趣者請add TG

有無後防？

招LAM

樓主好波

Cdm lam CB lb rb

招CB and RAM

Lam CB